大家記唔記得 四個月前既「安全區」論

示威者必須有一個安全區，先可以勇武起來對政府施加壓力

入去睇下，再諗下而家暴大既定位係點樣
雖然地理環境偏僻，但係不失為一個相對安全既地方比大家升級裝備同科技樹

推

推下
唔可以照抄，但係有參考價值

Push

本身大家就話想學烏克蘭
但係講真佢地個廣場地勢冇得同中大比
中大係真正既易守難攻
再加快閃吐露港真係贏撚哂